有冇人今年聖誕又要自己過？

望咩望死基佬

報到

Hello

拍過唔止一次拖
但次次聖誕都咁啱單身

每次都唔夠一年？

same

我拍過一次，都係冇過聖誕

metoo

唉 here

聖誕出街多人呀 唔出啦

same..

打機好過啦

屌你老母提黎做乜呀

我屋企冇乜人 join?

咩叫聖誕?

我都唔打機嘅

睇下書就一日